有無巴打知 銀行存款低 autopay遲左先扣 罰款有無得信用卡咁waive？

扣左400

可以打去求下

巴打個户口係邊間？
幾個月前大行都取消咗最低存款額喇喎

已waived
多謝解答